夜晚我去鬆一鬆搵毒毒打丁丁

來實現夢想得到開心打乜都好
陽具四處去到打一打終打到那個寶貝

啲精液未有那個又舐dick我都終可出到

啲精液未有 那個又舐dick 我都中可出到

打打打 丁丁 打打 丁丁
飛機新殿堂 完全夢幻像我的家